如果係一場夢 我想永遠都不要醒

忘記真係好難做到
好羨慕金魚只有三秒記憶
人相處耐真係有感情架
話無感情真係假
要點先可以做到忘記一個人
你真係好_難忘記！

點解金魚得3秒記憶？

最少24個鐘